例如，司法部長稱，谷歌每年向蘋果支付80億至120億美元，以“成為”蘋果iphone上的預設搜索引擎。 近40個州起訴谷歌，指控其操縱搜索，這是針對科技巨頭谷歌的第三次反壟斷攻擊 
 首先，美國人必須明白，他們不應該把民主本身奉為目標。 Leslie H. Gelb談埃及，敘利亞:深呼吸，美國|Leslie H. Gelb | 2012年6月18日|每日野獸 
 難道我們希望他們坐上我們大學的寶座，發表神諭、長篇大論和論文嗎? 歷史的燈塔之光，第七卷|約翰·洛德 
 她不在這裡發號施令; 於是她平靜地等待著一定的災難降臨。 Evan Harrington，完成|George Meredith 
 他策劃了一場革命，要推翻麥圭爾，自己登基。 步行代表|勒羅伊·斯科特 
 用美好的承諾引誘暴君回來，殺死他，然後登基。 《神奇寓言》|安布羅斯·比爾斯 
 史蒂芬·朗說:“以應有的儀式為陛下加冕，如有必要，以真正的賽克勒方式為您辯護。” 特蘭西瓦尼亞的黃金時代